sad 爆...

米貼拉 睇到佢咁樣我好難受牙

老雞cry

指原拋佢成十萬票

搵得唔夠多老細票

希望卡勞唔好再沉船

mayu

天地有正氣

Mayuyu

老g

抵啦